Do not judge, or you will be judged

差人一腳伸落示威者個頭

手足被制服倒地後 黑警仍一腳踢頭

do u know how to retweet?
ok thanks

retweet